暴大門口有狗查

有狗喺四條柱同科學園到放路障，每架大學出嘅車都會截，着黑衫要落車搜身，暴大人出去唔好行呢2個出口

p

push

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！

光復香港 時代革命

崇基門岀囉

推

中大幾時會黑旗放催淚彈、再清場？

包圍暴大啦on9

幾時可以同佢地玩場cu hunt

^

住hall嘅同學仔係時候落樓屌狗

2號，你信唔信

暴大學生係時候出去撚狗

on99 check暴大做乜

毅進仔入唔到大學

偽進仔憑咩踏足我地暴大？

走去人地主場？

暴大學生因返學上堂被捕

Non Jupas入中大

Push